[突發] 有銀髮族喺地鐵睇連登

多謝曬你呀銀絲
利申冇圖

銀絲

支持銀絲